一人一張因做運動受傷圖

越來越腫同大塊

自推十下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌開錯係時事台

處理左未。

係禁落去先痛
但越來越大範圍

我都有
不過唔敢po
免成為證據之一

巴打休息多D

下 做運動整襯會做到啲咩野 關證據咩事